點解咁多垃圾港豬連大瘤都撐撚得落?

條女全身矽膠又好乜都好, 搭電梯睇手機關條老而不乜撚野事?
唔好話電梯, 就算佢好撚柒咁邊行邊睇, 只要無真係撞到佢佢有乜資格教訓?
貧而無諂、富而無驕係做人最低限度, 呢班豬玀仲幫得出口話關心個女攻擊條靚模究竟係讀乜撚書大?

女人是原罪

咁如果有撞到呢？

睇蘋果同fb留言真係睇到好撚火滾
呢班畜牲都不如嘅人究竟係真心崇富到咁定收錢做打手

條女玩電話關佢撚事

兩邊都有問題 冇話撐邊個
係啲人放大黎講

因為有錢

有幾奇
好多香港人都會為李嘉誠有錢感到自豪

企都係點撞 ?

香港人天性就係仆街冚家產

講啲有錢佬威水史興奮到自己經歷緊咁

望下apple新聞d留言真係好正
睇黎洗左唔少錢清太平地

好明顯有三四件係職業打手收咗錢啦

其實換個角度睇，請打手網上鬧佢好過真係搵人打佢

證明係香港嘅人心目中
女人仲衰過奶共賤種
靠呢班人反共真係等食屎

有細路大哂

唔關撐邊個事
平時係街我都好憎人邊行邊玩手機

香港路好窄 每個方向 分分鍾唔夠兩個身位
你慢慢行條路真係比你封左 /頂住大家要跟你慢行

明明班賤民係有錢佬眼中連狗都不如
奴隸/奴才都話為左生活聽從奴隸主/主子嘅命令
但fb班冇錢收嘅人為左乜

當初白人應該捉香港人做奴隸